[instagram] ig story po唔到24小時前既相

閃光燈logo左邊冇左個access gallery既制
向上掃淨係俾upload last 24hours既相⋯
已經係最新version，我有另一個account係冇上述既問題⋯⋯
求救

Cap嗰張相再post咪得

不嬲24小時內嘅相或片先po得

copy去whatapp/tg 再 save as

我知可以咁樣做，不過治標唔唔治本
同埋舊相自動有埋日期同獨有filter